Bienvenido a nuestro proyecto 
nuestro proyecto se llama:

Veterinaria Dr. Pol
reserve su hora 

Description:
Es un programa el en el cual puedes reservar tu hora para un veterinario. Se puede ingresar de manera administrativa donde puedes administrar las horas reservadas, puedes agregar mas horas o editar estas mismas y tambien puedes eliminarlas. y otra manera de ingresar es de la manera cliente en el cual solo puedes agregar la hora que deseas tener en la veterinaria.

Al iniciar el programa se mostrara una venta en la cual al ingresar la contraseña correspondiente podras ingresar en la manera Administrador (la contraseña es: VtrPol_2k2k ) lo cual al ingresar se habrira otra ventana el cual muestra las horas reservadas mostradas con un treeview en el cual puedes seleccionar una hora y editarla de la manera que desees (por favor al momento de editar, editar si o si la fecha de no hacerlo eventualmente ocurrira un error) o puedes seleccionar una hora y eliminarla con el boton eliminar y tambien puedes agregar una hora nueva. La otra menera de ingreso es de la manera paciente en el cual solo puedes ver las horas que ya han sido agregadas y puedes agregar las horas que deseas tener, obvio debes revisar las horas anteriores para no agendar una hora en un tiempo que ya hay una hora agendada de ser asi el administrador eliminara tu hora. Esta bajo su responsabilidad agendar de manera correcta su hora.

Este trabajo fue realizado por:
Bastián Morales y Sebastián Rojas 

